想問下有冇巴絲做緊太平洋酒吧

唔好意思 我可能要入深藍店到做

呢排我好唔掂 本身間PT cut咗我成個月更 我返得5日 仲要有一日係另外果位同事知我等錢使 讓更俾我開工

本身今個月諗住搵果千零蚊 再加下個月 仲有少少積蓄 可以捱過武漢肺炎

點知之後啊媽頭先同我講 佢都要放no pay
啫係屋企已經開始會斷收入

所以我諗住做2份工 早一份 晚一份 都係PT
閒時可以放假 有時間休息

搵咗幾間 點知得太平洋請PT 再唔係就咸濕party girls

我約咗聽日見工

雖然未必請 但我都係第1次接觸呢啲工 想問下有咩要注意 同埋市況係點

對唔住手足 我可能要為藍店打工

唔好負評我啦

同藍屍相處就要更藍
例如佢支持打學生你就要話支持殺學生
無去過撐警大會既全部都係黃
唔捐錢比武漢就係港獨
有咁尻得咁尻

最好唔好講自己係咩 做豬就得

但我想問入面工作環境點樣

我只係返過office工同零售

咪又係普通侍應咁

最差情況，俾人抽水。 （我估咋）

我好樣衰 應該唔會

想問清楚有經驗嘅人

安全套

點解會話 bar pacific 藍既？
以我所知應該無顏色

傻啦 你估返舉手咩 其實無咩野 呢個時候返酒吧應該都無咩客

我都係估啫。
不過前個輪我去旺角警署附近去徐記廚房飯，經過 D 酒吧，平日夜晚都冇乜客。

咩學歷？

上次區選派米 雖然佢最後澄清咗 但唔會信十足囉

呢個時候酒吧仲有生意咩

佢話請人 咪去見

去in百佳 hktv仲好啦講真 又唔驚肺炎冇生意
唔會冇生意就唔會炒人放no pay

女既話更加唔好返酒吧 真心 品流複雜
利申 已經戒左去吧

去百佳做收銀唔會好d 咩

你唔驚d人見到post咩

好有道理
批鬥返佢地

我返2份啊 早一份 晚一份

點解hd都咁慘

hktv好提議！

所以想知真實情況

part time嚟講馬會一流

讀咩科做邊行
試下搵工啦

真實情況 bar分幾種 清吧 淨飲酒 pacific算算地呢類 最多得鏢機 都係遞下酒 但女都可能比人撩
不過pacific好多區都有 區內地頭蟲多 唔似旺區d bar咁多後生 或者廢中 咁咩人會係自己區成日飲酒呢你就諗下啦

第2類係要hold game 例如beer pong 甚至要陪客飲下酒都有

介紹你返正酒陪酒 黃 猜拳 飲酒 要自己返到屋企

oh…明…

thanks絲打

我唔飲酒 猜枚都唔叻…

我讀果科 都炒咗唔少人
要自己做先做得起

華潤㗎

[url]太子 不過飲得勁[/url]

請左都唔洗你返啦
依家酒吧根本好小客

[url]你方便就留個tg 盡幫[/url]

唔該絲打…

女人做酒吧 等比人屌閪
仲要依家肺炎
正經D搵份好D pt la

你上黎開得po佢地都知你係邊個啦 聽日有幾多女仔去見工

應該就唔多咸濕野 可能同客吹兩句水咁 其他都係普通侍應 不過有人會嘔又大煙味
以前間唔鍾會去太平洋

酒店cut曬炒散咁濟

辛苦了
中共害到大家咁慘

sorry

好撚多黑社會
之前有次去飲野

有條友醉醉地入門口
我係佢後面 之後入到去佢有成15個人到
我得 3 4個
條友無端端問我跟邊撚到 想打9我 叫我小心d
跟住佢個fd拉走左佢

不過都幾年前既事

我好樣衰㗎 唔好屌我啦

咁不如去做惠康收銀
既然你都預咗藍店
超市開梗點都要人
酒吧預左被老闆半推半就中出埋
之後唔好上黎喊苦喊忽

sad

我之前返嗰份part part
上司係黃 50 60歲
但係再上去就係藍高層

黃上司話 我喺高層面前會扮藍
比藍更藍
就係巴打你講嗰樣野

樓主咁諗 賺藍店錢抗爭 咁會舒服好多

屌佢老味
冇武漢肺炎嘅時候 我嘅生活係好撚正常

其實我唔明深藍店做有咩唔好，最好賺藍絲錢然後大大聲屌手足倒佢米(怕比人炒就算)，一係hea做，奉行共產主義做又36唔做又36

有

負評啲人諗乜

女仔仲做酒吧
on9
做百佳仲好啦

馬照跑 舞照跳

朝早一份 夜晚一份啊…

我都係呢招

係藍店做 我覺得唔好意思

Pt唔洗 有朋友做緊 但小心啲客 間間唔同

太平洋啲女咪啫係侍應
驚閪
你去in侍應唔係拳手
拳手先要陪坐
侍應唔洗驚比人抽水陪坐

樓主幾多歲呀
酒吧都未落過？

依家邊有酒店炒散啊
馬會都無啦

飲邊同做

自己同fd玩 身邊啲侍應一係就換酒 問「要唔要多set啊？」
飲完埋單走人 咪又係飲果幾個鐘 唔使打掃唔使留尾 拍拍拍屎忽就走

問清楚嘛

豬扒都係肉

你男朋友肯俾你返呢啲工？定已經等分手

你都白痴 你都留意到人地工作有冇陪坐有冇抽水啦

你係到問無用。
到時你見工問清楚做侍應定拳手就ok。
講明係侍應就放心做啦最多比人抄下牌同埋洗廁所。

睇下hktv post 比人屌到仆街
你去感受下係咪真

我唔會咁做啫 點知人地會唔會咁做

大集團/機構又好
邊到都有藍/黃
入去先係唔好講政治先
認識入面文化 同啲人取向
清吧間唔時都要陪客人
何況係劈場 要識玩酒game

Btw 尖沙咀 太子都有黃吧
黃吧係直頭老細都黃
自己做下research

好難扮得似，最多唔出聲

聽日問清楚先

收到

留tg啦

點解唔做龍門70蚊粒鐘

講真 唔飲得/唔鍾意呢種場合既就唔好做酒吧

唔去做返HD相關行業?

你做百佳，會比d師奶屌到開花
點解呢樣又無嫁，幾時反貨呀

無一份對客既工 啲客係唔閪
服務業 係閪鬥閪架嗟

留tg做咩

岩岩醒起有一蘭

答你啲白痴野囉 唔通起你底咩

無肺炎，攬炒完之後咪又係國而家一樣
經濟攬炒，只不過係早知一步，感受下結果

m記同kfc有無得諗？

In侍應就唔驚啦

Btw ok之前有請過通宵更 你可以去問下 都5000幾蚊一個月

唔係太平洋咖啡先華潤咩

呢個世界無咁理想，唔公平的事，一定有
想有話事權，你就一定要有錢，有錢先有夢想
你望下x哥，有錢有地位，揸住幾多重要經濟，佢做一樣野成果仲快過你地，用銀彈攻勢點都好過，漫無目的的破壞，最後蝕抵都係自己

以前翻過呢間PT 遲出糧不特止
廢柴分區經理成日抽女同事水

同埋PT而家人工佢聞出黎低到喊 做茶餐廳都唔屌佢

5千幾

藍嘅都可以照做啦可?

我想做自己鍾意嘅嘢啊

有邊個唔想，我夠想啦
理想同現實，或者你地後生，想博一博，唔會後悔
當你人大，就發覺習任會多左，無得再一味老衝

你都係返pt姐，包食又有糧出

急搵錢點解唔做ok 7仔，搵黃店 即pay 個d

你同你媽咪一齊做Hktvmall咁咪唔洗做2份
一人計短二人計長喎
勁等人用

送下foodpanda唔好咩

樓主真係好撚天真

講真真係有好多人口講係黃
然後返藍店pt

你識含

見過你依段野 完全就係批鬥偽黃嘅標準
用返黎對付藍絲幾過癮

冇喎宜家follow